以黃絲名義 捐口罩去美國

諗唔諗得過 派口罩個時 再送張支那武肺傳單

可惜美國人唔中意戴罩

你有好多咩? 除非你包條生產線出貨俾佢地先夠分

咪話自己唔係人血饅頭
組織下去派囉
眾志係美國買左成百萬個口罩
派返美國 禮尚往來都可以掛
係幾個大城市 每個地方 派返幾萬個 應該得掛

會唔會人地跟本不缺?

傻的嗎？

你講緊既都已經唔係現貨
眾志係美國買左成百萬個口罩
派返美國 禮尚往來都可以掛 <-- 呢d已經收左客錢,派條鐵咩?
點都要買完有現貨先可以派..........明唔明個logic架....

ps: 美國係好撚缺

捐幾多先夠？咪on9 啦

又有中學生派口罩 但唔夠人推搞到無人知 想幫學生都幫唔到

去歐洲

唔會好撚缺
成功應該真係好好嘅宣傳
好似支那送去意大利 啲local 含到雪雪聲

唔洗好多 好似上次條支那女 去日本派
寫住武漢黎回禮
我諗一 兩千個
都俾日本人狂rt

唔好咁做, 到時變港奸

依家口罩係香港依然係稀缺物品, 加上自己都唔夠用, 如果你非常高調同公開情況下送比任何國家, 係香港輿論內都唔見得有好結果, 台灣姓范果位就係例子

777 送左大量csi口罩比支那

我地真金白銀送去美國 有咩唔岩？

一街都係 fb 好多千盒千盒咁放出黎

林鄭做, 所以你跟住做.....我應唔應該話你好可愛呢?

林鄭就算有做, 佢都唔會認, 因為佢知係一個政治災難, 你重傻到咁高調用黃絲名義送

fd上面有幾多真幾多用黎呃like心裡有數啦, 街上面你買到平過一百蚊盒先再講

你走出街問下人或者連登開個post問下人, 有幾個真係覺得香港既口罩係足夠? 覺得唔足夠既人, 見你重咁公開送比外國人, 會係咩諗法? 最後只係變左討好外人, 人地最多同你講句thx, 而且重得失埋自己人